利物浦冠軍相漸露！

八強都咁輕鬆！

真！

聽晚疤都好輕鬆ga

下輪對曼聯就冇咁輕鬆 (不過應該夠贏)

上盤穩如狗

仲有人唔服氣

輕鬆